杜汶澤(牙杜)開完show應該距離呢場運動嘅勝利不遠矣

每抽一下水 中共又少咗幾忽肉 仲使乜做勇武

希望佢會拖下啲工作人員糧
捐出嚟畀場運動仲好, 而家啲後生郁啲追糧唔能縱得的

我會apply做義工 希望牙杜可以全心全意為黃圈作出貢獻